常識堂教中催淚彈後如何洗眼 被校方指控「講政治」

寶覺小學前教師莫德惠（莫Sir）早前因反修例事件被捕，其後疑遭校方施壓迫令提早離職。莫Sir指他和校方關係向來不錯，惟他去年在常識課向學生提及眼睛接觸催淚氣體後的處理方法後，遭校方「提醒」有關內容「係政治嘢」，令他感灰心，遂向學校致歉並請辭，原定8月底離職。

垃圾學校

日文

痴線

痴撚線

有教師因反修例事件被控，控訴所屬學校在他等候審訊期間逼辭職。寶覺小學涉事教師莫德惠（莫Sir）向本報透露，本月被上門拘捕及控告後，校長鍾麗金即要求他手抄離職信，並須在信中訛稱在被捕前一天「自願」辭職。莫Sir又指控校方在會面期間禁止他致電律師，引述校長稱「人權？你𠵱家同我講人權？」校長否認指控，堅稱莫Sir自願撰寫離職信。有律師稱若指控屬實，校方涉違偽造文書罪。

咁骨折應該點做又唔教得
比野扑到流血點做又唔教得
呢d明明係日常急救知識黎

係時候整返個藍校list

所有急救課程都摺哂佢啦

學校唔教得急救野
支持阿sir

垃圾小學

咁如果有人係你面前用刀指住你
教小朋友當時應該咩反應
或者身邊有人中刀 應該點做
咁又係咪講政治?
保護人身安全又係政治呀!?

嘩屌
呢個仆街喎
同D仆街傳銷佬有乜分別?

離撚晒譜

咁讀nursing 可以從政了

cls